**Consolen-Translator**

Hard Facts:
* Datenbank,
* Verschiedene Sprachen,
* Objektorientiert, 

Klassen:
* HttpHelper{},
* Datenbank{},
* Program{}

Wir wollen in einer Consolen Anwendung einen Übersetzer programmieren der Deutsche Wörter in diverse Sprachen über setzen kann(Schwerpunkt: IT-Begriffe). Sodass man sich schnell und einfach auch mit anderen Kollegen die nicht unsere Sprache sprechen verständigen kann. Zudem wird es eine Datenbank Verbindung geben wo wir alle Daten verwalten werden.

HTML-Parser benutzen von Wikipedia Beiträgen zu IT-Begriffen als Beschreibung zu den zu Übersetzenden Wörtern.